波台而家根本就群雄割起

亂世時代
邊個想出名就鬥開得多post嘈怨巴閉

但冇邊幾個真係有質素

Yes 好似小妹咁有素質既真係屈指可數

除咗N Bendtner，蓋清，光頭仔卡路士之外都冇咩高質既會員

我呢

靠豆蛇帶路

想當年

是咪傻拎左

你有史以來最高汁既留言

我孫堅黎
長期鎮守一方
人不犯我我不犯人

識講說話
聽日比碟靚飯你食

互含

的唔洗同人含

狗同雞都係會員咩

唔講小妹

我係貂蟬😇

g

做咩好地地要自動申請做垃圾

u = g

你地都是G

Agger

你地好比 劉焉
自成一角 但又無質素

我地係劉關張

劉璋
關定
張角？

三人之中數劉備最窮，張飛是開酒樓賣豬肉的現在算算也是小資生活，關羽在街上賣綠豆的，那會年年災荒能弄到糧食也是有本事的人

是但啦 連登係拎黎柯屎柯尿

岩

係呢到出名有撚用

屌呀冇我

你只係當呢度係熱狗宣傳地

不嬲都話要刪左個波台佢

你都係當呢度係熱狗宣傳地

你次次都咁講證明我每次都有進步真係好高汁！

得綠豆仔keep到高汁

斷水流大師兄.jpg

每次見你都覺得有種清新脫俗既感覺

支持，根本感情台先系最高汁

3p

綠豆ching,我算係高汁定低質牙？

全部都係

低
你好比公孫度

WE ARE 我島

高汁會員村長叔叔華麗留名

。。。。。。

綠豆仔駁吾刀？

me呢

十卜村短

可惜搵過最低汁嘅波台友都屌打其他台嘅垃圾

呢句真

Me呢?

去拍av啦

關咩事?

梨係日本人

u=me

U係泡菜係咪去做G?

7左
駁唔到=.=

屌笑左

咁綠豆仔係咩？

想講割據定崛起呀 ？

mix

我就是我

綠豆snake好波

都係綠豆蛇好波

綠豆ching

點解你呢排比人手套前手套後

在下少睇d民間既post

辣殺 2和b

垃圾科林 事撚旦啦

✋

on9
感情台狗公係到老屈

有冇來源比我幫你平反

鋼gum同手套既關係就好似你同綠豆咁
都係不可分離

曼狗廢夾遜時代=東漢

依家一堆 軍閥亂戰

成班人亂放丁圖黎招攬人

me 周瑜

岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

好似你同崩牙狗咁

咁你生得出黎係狗
你咪認左佢囉

高汁呀青 不偏不倚

ching食多幾粒綠豆

死狗公

收啦 死獌狗

死獌狗

我就是一直都咁公正嚴明先保持到高汁咋
費事指狗為人

包路士